小弟陷入左一個好大既難關

是咁的，係上年嘅聖誕，我約咗幾個fd出黎食譚仔 有個fd食食下拎咗我部電話睇我id 我到依家先知道有幾唔方便 想開post又要就住就住 有冇方法可以擺脫佢 改名又冇用
係啊屌你老母 我話你啊 stalk撚夠未啊 早幾日無lala同我講話你都中意eason我就知賴野

求救

開第個ac

邊有咁多email

有無得改pw?

關乜9事

我都試過比大學同學 stalk, 仲要唔只一個

換ac

我同你都有同一個問題
不如我地對換ac

唔陷入埋右？

我仲柒，無直接俾人睇到ac名，但憑開d post估撚到係我

屌 咁佢都知啦

笑左

屌你老母

所以ching你應該諗點申請多個isp email

先改名，之後再開post，之後再改名？

第二，狂開post 睇到佢驚。

第三，棄連登去高登

改名冇用
狂開post我先冇咁多時間
高登？不了

屌你見你個油毒撚無乜朋友又唔講野
先諗住追下post搵下共同興趣
廢事下次撞到你又dead air姐
你繼續做你嘅毒撚啦

屌你老母我朋友大撚把 唔稀罕你呢一個